（含語錄）堅決反對一切反含牛鬼蛇神

1.一切反含派都是紙老虎。看起來，反含派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麼了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反含派，而是屬於禾含。
2.凡是反含反對的，我們就要擁護；凡是反含擁護的，我們就要反對。
3.凡是鎮壓護含運動的人都沒有好下場！
4.打反含，分權力

--《含語錄》(節錄)

岩, 禾含萬歲
繼續去交配先

溫熟Sex1001啲notes未
今次爆3過4無走雞

背緊SWOT表